戀愛只不過是一個自我滿足的行為

如果你咁都拍拖 咁你人生癲峰就會停喺度
都係紙片人好啲

係
起碼紙片人唔出賣我

你啱

你地咁樣得唔得架

接受現實

現實是殘酷

傻閪 唔記得我地龍之介大神講過啲咩咩？

戀愛只不過係大腦嘅一個BUG